[入黎睇下] 我阿媽有啲野想講

啱啱同阿媽傾咗一陣 佢係黃 絕對支持我地 亦都唔係要分化 / 批評
但係佢自己好唔想再見到有後生仔受傷或者被捕 每次睇到有後生仔被狗抗 都喊
不過最主要係 佢睇唔到勇武抗爭既出路
明顯地 條柒婆一定唔會退步 班狗都係
同時 開始有和理非有怨言 柒婆今日同埋批藍絲都開始出招 分化和理非同勇武
咁到底我地應唔應該嘗試下轉模式呢？
我阿媽好認同一點 就係「當初無人勇武 送中條例連暫緩都做唔到」所以佢係好感激所有既前線手足
不過去到今日 前線俾人打既打 捉既捉
結果呢？我地爭取到啲咩？
都係個句 用核彈都唔割 但係到底勇武係咪仍然咁有效呢？前線會唔會俾自己抖一抖 俾一兩個禮拜和理非接棒呢？

香港人 我愛你地 大家加油

自推十下

推

你阿媽睇到邊到有出路？
其實冇人想勇武
只係冇人知道邊個方法會成功 所以每個方法都去嘗試

我希望大家可以真係諗一諗 有咩意見既話都可以攞出黎傾下

我都有同佢講過呢點 不過依家連自己友都有怨言 所以佢先會講呢樣野出黎 其實會唔會係勇武抗爭得太頻密定文宣做得唔夠？

我真係唔係要分化或者點 你地大可以睇返我之前啲post 我從來都無投訴過勇武派 但係依家的確有和理非開始埋怨 而對家又出招 所以想叫大家諗下啫

勇武重有好多野都未試 講真宜家算保守 遲下繼續升級落去對方重驚過你

希望大家唔好見到唔支持勇武就負評 我希望大家真係可以諗下 又或者係到討論下
我都好想最後贏既係我地

埋怨啲咩

我呀媽都係咁，但而家收手變左膠大台就100%死梗變佔中2.0，惟有硬著頭皮繼續，換個1%機會成功。

希望「不被捕」唔係得個講字

話我地衝得太勁 又唔理和理非個啲 明明佢地都唔想衝 同埋最主要係佢地堅信和平遊行最後係會成功 因為大眾會更加接受 尤其係中立個批

想問絲打 你點樣說服你阿媽？定佢自己改變諗法？

「接棒」<----
死開

其實我覺得唔衝唔緊要 但係要幫手諗下計 減低勇武抗爭既負面影響

我用字用得唔好 我既意思唔係全數俾和理非接手 而係呢一兩個禮拜俾前線/街坊抖下

bye 起大台

好羨慕你地有黃屋企人，
屋企一係藍，一係扮中立
好辛苦呀，
但現時咩都唔做，
政府就連回應都廢事架啦

唞你老母

兄弟爬山

又係呢個邏輯
冇人衝
係警察亂咁捉人，著黑衫+細個只要行過都畀人捉
勇武係去救人先有衝突
同埋係保護緊和平集會嘅人

勇武係保護人
唔係攻擊敵人
所有不嬲都話有勇武就安心

你媽係典型以為做綿羊就冇事有運到嘅類型

不要區分甚麼和理非和前線
而家出街，大家風險一樣

仲有，義士們懂得自己抽時間休息
唔需要玩「集體休息」

無話過要起大台......

比次機會和理非
勇武今次帶裝戒備
保護大家

利申勇武

冇辦法㗎，哩個係所有人都要面對既現實，我地過去現在根本一無所有，而家係拎緊自己既未來嚟賭。

勇武有勇武 和理非有和理非 各有各做 不分化 不割蓆 不過集思廣益也很重要 。做做下就會出現突破 不過想都要快 日日都有很多變數 要不停思考。

最後最多iron man死，但係打死thanos

我阿媽絕對唔係咁諗 佢都有去遊行 有送物資 不過 我都明你講緊咩 我會同返佢講返 只係想大家諗一諗呢個意見啫

勇武唔可以停
要keep住係暴力邊緣先可以有效施壓

岩 兩邊都要互相幫助 場運動先有機贏

各自努力

勇武辛苦了 抖抖養精神
和理非進場

其實我上面都講咗試下呢一兩個禮拜俾和理非做野 睇下成效點樣

和理非搞多幾次不合作有冇得諗?

我屋企人都係。 媽媽對火魔法唔係咁buy, 都係唔想有手足送頭。 但都係核彈都唔割。

佢地都係好apperciate勇武，衝立法會，會自責點解唔係我地一代人做。

佢地只係唔想有任何手足送頭。

媽媽同街坊集資買左好多文具，有批發幫手送去有需要既人到。 多謝物流批發朋友。

可能我真係表達得好差 但係我既意思係「俾和理非試下做主場 勇武抖下 而抖下既意思唔係咩都唔做 照舊都準備好裝備 但係有警察出手既時候先做野」

勇武係一個象徵
並唔係只係衝或者有被捕既覺誤
而係一個向對方顯示會不惜一切手段同方法
去爭取到我地既訴求
如果連和理非都嚇唔到
點會嚇到呢個政權
放核彈都支持就係咁既意思
因為大家都係同路人
未必認同
但唔會反悔
whatever it takes
如果有方法可以唔勇武而成功
呢一班前線會第一個幫你做左佢
諗唔到可以做咩？諗到先再開post叫前線收隊

我認同無目的既勇武無效

呢一刻百萬人和理非遊行更有效

我覺得繼續勇武，係冇問題。不過一定唔可以有兄弟受傷被捕。
依家高度戒備，只要佢有人聚集，佢哋實出full gear ，但係需要時間，要等佢出到就聽佢話即刻走轉場（兄弟們唔使帶太重gear)。
着住嗰套馬留衣真係熱到仆街，佢仲要打撚完飛機冇射，有乜慘得過咁。

聽日同伯母一齊去啦

和理非只要唔係犯法佢都會比較肯動員去做
希望大家能推動到和理非去搞金融
就好似搞罷工咁搞法

一來俾和理非多啲參與
二來搞金融真係一個好有力憾動政權既戰場呀！
三來真係唔想勇武再送頭受傷

我愛香港的年青人。

和理非一直都可以做主場，由69等12點後先衝，到721 728 85無干預過和理非，幾左膠，甚至分左大批人都銅鑼灣唔知做乜都無怨言
搞返清楚，唔係勇武唔俾和理非做主場
最多只可以話媒體無高調報道和理非

下一步 可以點做

推有用post

咁快無出路？有排搞喎
有10.1仲有選舉
其實而家和勇都無得割無得停 唇亡齒寒

文宣啊！文宣啊！

啱啱都有手足話多啲有和理非係機場接機 又或者不合作運動個啲 巴打點睇？

遊擊勇武

唔好，關你媽咩事？呢排咁多勸退勇武既文

文宣真係好重要 我覺得上面有位巴打講得好啱 我地要幫手俾其他人理解點解要勇武

多謝你媽

咁篇野既內容&建議都係我阿媽講既 加上佢又係我地呢邊 只不過抗爭既方法唔同啫 同埋都係個句 真係唔係要割/分化 係純粹唔想有更多手足俾人捉 或者令更多中遊/淺黃轉陣營啫

最重要係文宣 改變深藍陣營心態

絕對應該
你見政府好罕有咁有反應 令departure變禁區
仲有左膠大量進場 自我剦割做糾察
如果做得起會好大效果
但唔係淨係一堆人坐係道唱下歌
之前提到催淚彈頭展覽
甚至向所有areival派發口罩都，解釋話香港而家出街會被政府監控，引起輿論先有效
否則只係回歸兩傘，一齊等散水

依家連遊行都唔比你喎
和理非都唔比你做 我想問出路係邊？

我只記得69遊行當晚11點
政府回覆係人數很多 恢復二讀

例如接機/不合作運動都係和理非可以&會做既野

唉 我都知 所以我都有同阿媽 不過都係個句 想大家可以傾下呢樣野

唔搞不合作得唔得 阻市民要回響關注 已達成效
流動放映會好啲

唔係勇武唔好，但呢家呢個時勢要減少衝黎建立翻正面形象，民意一直都係其中一張需要爭取嘅牌，而家政府日日開記者會就係想控制輿論，而我地要與之抗衡就要努力爭取更多民眾支持。

之前衝左咁多次，五大訴求一個都無，而政府而家想係完全唔回應，平息事件，用越加高壓嘅手段壓制前線。而的確係會有一部份市民認同因為示威者暴力，所以警方武力震壓合理。係呢個情況底下不斷再衝，再被捕，無助於爭取我地想要嘅野。就係唔衝一兩個星期，等社會回下氣既同時減少對方既輿論材料，我覺得都係一個可行既方案。

都得 大家拎出黎討論

push

我想話無人會分你係和理非定勇武
當你係屋企樓下都會比人趕比人兇比人拉
點解仲會咁天真覺得和理非有用？

而且不合作運動啲人都係屌你暴徒搞事

唔好意思 借位

[反擊]暴政令我不想消費

有無可能停左勇武2禮拜，和理非繼續，set deadline ，兩個星期無滿意回應，玩獲大

先假設對方輿論材料真係會減少，而同時前綫手足唔會被預約被捕，而且唔會出現買laser pointer俾人拉去告有組織犯罪
我地都要自己增加返輿論材料
諗返一直以嚟，我地用一緊既輿論材料都係前線衝擊，對方犯錯，我地先有材料
而到今日，有大量材料都未被轉反為輿論子彈

日日開記者會無錯係想控輿論，要對抗並唔係做少d令對方無野講，佢地一定會自行創作或者搞d事出嚟講，好似laser pointer事件咁
正確做法係，製造足夠既輿論子彈，令佢個記者會變成批鬥大會，就好似呢兩日一直追擊過期催淚彈咁

200萬都無用
仲信乜

和理非極都要繼續消耗班狗，唔係會俾佢哋回血同有時間搜捕，仲大獲

Exactly
唔係要勇武停
小休ok但係要嚟支持勇武去做好升級嘅準備
和理非可以為大家buy time
同時繼續信任前線勇武

核彈都唔割

係政府令到我地知道 和平遊行係冇用的

和理非200萬人都冇用 勇武唔知有冇用 但係淨係和理非就一定冇用 個八婆已經話左比你聽

從來沒有一次示威是勇武做主場/主動的
每次都是黑警突然打人才會演變成衝突

沒有黑警在的示威，那次會有衝突？

還有，在街頭上的人都是義士。
不要整天想著搞區分。

休息左4日 休夠了 你對極權政府諗住可以和平解決就已經錯晒

革命不是請食飯
抖你老母

認同，或者把罷工常態化！一個月一次！

你阿媽乜水呀 講d 野關我撚事咩泛民政棍都唔撚會聽唔撚能跟 聽你阿媽講野？

和理非可以罷工，罷課，罷買，可以提款轉美金，做文宣，對大陸輸出革命，以及擴大海外戰場…… 對內就counter洗腦藍絲……

我絕對支持勇武呀
無佢地 一早已經三讀通過左送中啦
分分鐘已經送左幾百人上去啦…

但係次次等差佬上gear 同佢地打陣地戰
又比人打 又比人拉 仲要比人抹黑
我地係要諗下仲有咩其他方法勇武架…

我老豆老母都係同你阿媽差不多睇法，我老豆六七時都做過勇武，佢話衝係需要但唔係次次都衝，唔係就好易比人捉到路

放棄勇武嘅話
即係政府一路冷處理一路大搜捕
運動同完咗冇分別

邊個方法可以推翻呢個正苦！我地就應該要去做

其實罷工都係和理非不合作運動之一，如果公務員肯大罷工，可以政府癱瘓！交通航空業罷工一周，政府跪低！

樓主典型玩死成個運動嗰種和理非

其實大家同一方向 點會割𥱊 多謝都黎唔切

問一句 咁隻狗主動黎咬人
係咪唔還手

佢睇唔到勇武抗爭既出路
咁睇唔睇到和理非既出路？

All or nothing
幾勇武都唔割

會唔會係調返轉!?

由佢沉

事實冇衝衝子日日炒熱警黑既暴行
場運動收左皮好耐
但頻率可以減慢少少
太密係浪費左好多效果
而且每次衝既成本都好大

根本有效係全港大罷工罷市罷買
直接打擊經濟
不損一兵一卒
可惜香港人就難啲

要學陶傑咁講，一張一馳，和理非勇武互相配合。除了勇武去衝，和理非可以繼續三罷，把三罷變成常態…… 也可以大做文宣（本地藍絲，大陸和國際三條路線），可以好似攬炒巴咁搞816集會，請美國國會通過香港人權民主法案…… 呢個集會可以一路搞落去，直到美國國會回應…… 和理非大把嘢可以做……

諗同！依家政府就係成日講有一小部分既人 依然有訴求，損害社會安寧

我地就係要同政府講
到呢一刻，5大訴求係主流社會意見

認同
勇武回合結束

why not both？

要全民有共識就可以大罷工！所以文宣好重要！

或者可以好似攬炒巴咁搞816集會，請美國國會通過香港人權民主法案…… 呢個集會可以一路搞落去，直到美國國會回應。

係同埋一步一步

的確係，我身邊班中立/ 淺藍由9/6以來一句聲都無出過，直到5/8塞地鐵就跳晒出嚟，話迫人罷工！
林奠等咗2個月就係等呢刻。

利申：核彈都唔割

但我地依㗎都試過勇武，結果就係更多人比狗拉，每次比機會佢地濫用警力，最洩底都係我地。
#核彈也不割席
#亦佩服佢地既勇氣同付出
但我只係想討論有乜更好既方法，會唔會係暫停一排，先再出，而唔係當諗唔到方法既時候繼續勇武。
#講得唔好就鬧

我都好矛盾，我個人認為前線點升級都唔夠POPO d gear勁，架水炮車都未出，再講，仲有幾多前線可以俾佢地拉? 唔希望再損失任何一人。我覺得係可以休息一下先嘅
但係和理非功效可以去到幾勁? 去機場接機個功效如果係想外國勢力多d俾壓力政府嘅話，咁真係連出境都攪埋先得，咁樣d民心會唔會有影響呢？ 我答唔到，我只有繼續支持去遊行同埋盡力幫忙前線。

Push

依家停 咁比人拉左果d手足點算

大家都唔知最好既方法咪兄弟爬山
做咩要叫停人

我又唔係咁睇
多場既勇武示威其實已經令到經濟開始出問題 比到好大壓力政府
只係政府唔想比市民覺得係勇武令跪低, 加上有警察做盾先企到實一實
勇武抗爭同和理非最大既分別係, 勇武唔需要好多人已經可以比到政府壓力, 而和理非要做到同樣效果, 保守估計需要每個禮拜都過百萬人上街先做到同樣效果
而事實係呢樣野係冇乜可能
勇武眾人相對容易, 亦唔需要過百萬人示威
我認為而加最重要係搞文宣, 令金魚記憶既香港人keep住有團火 keep住比壓力政府
再嚟一場佔領機場島, 封鎖其出入口
政府就好可能會跪低

咁叫佢地收皮啦
堅信和平遊行最後會成功係高尚既諗法, 但佢地願意每個禮拜6日都出嚟遊行咩?
事實係和理非入面以只出嚟一兩次就當自己負出左既人, 你叫佢出多次都未必肯, 咁單靠和理非又點會成功呢

個人意見，勇武唔可以完全停，一停就會畀啲狗有時間機會大搜捕。

之前有位爸打提出過，將抗爭嘅日子爭多，強度減停，扮衝又唔衝，我覺得幾好。

新方案，大家諗諗

仲未計個d立場一致什至口裡深黃但其實一次遊行都冇出過嚟個d 唔係話佢地唔岩
而加和理非要達到勇武,.需要動用既人力物力同持久力係勇武抗爭既數十倍成本
現實係做唔撚到架

用字可唔可以好啲？定係分化撚嚟
我覺得無咩說服力

和理非既作用係拉攏中立既香港人

推！出過好幾次，每次呀媽擔心到喊，但都好支持我地！我愛媽媽

講真 兄弟爬山 各有各做
一個做法一定討好唔到曬兩邊嘅人
可摸耳唔好再出呢啲和理非勇武比較嘅po
我身為一個和理非 除左核彈都唔割之外 我核彈都唔比較
因為我見識過大部份勇武手足係有勇有謀
唔係一味亂衝
做和理非嘅唔好勸勇武收手 勇武都唔勸和理非收手
互相支援先係最重要